點睇蕭生連永遠的君主都識！

連好多後生都唔知咩來

蕭生居然識

蕭生有team人日日準備d 新聞同hot gossip架

無興趣睇韓劇

但佢講得出內容既

佢做影視架，唔識就死得啦

男主整容整到木口木面，遠鏡成對筷子咁柒下柒下
女主直頭係樣衰見到即刻出戲冇心機追
時間線飛到唔知睇緊乜
滿滿既植入式廣告，炸雞，咖啡，即食泡菜
如果唔係俾人焗住睇真係唔會睇呢套垃圾